【置頂】統計一下連登會員/CD-ROM比例，見到呢個Post嘅入嚟投個票

CD-ROM: 冇連登帳號嘅人

以前高登做CD-ROM都睇到所有post，但連登有會員加密
如果CD-ROM比例好高，我諗大家要留意吓邊啲post要加密

會員投完票幫手推個post，thanks

投票link:

會員投完票幫手推個post

洗鬼你統計
比d不知名link我地入搏咩？

strawpoll都唔識，4chan都係用呢個投票

推

唔識
亦唔明點解要比你統計

我冇野講

暫時大部份有ac

今晚有義士被膠post fake出金鐘你覺得冇需要統計下?
好多人睇唔到加密內容係咪以後唔尋CD-ROM玩?

我敢講大部份由高登走過嚟嘅人都認得呢類膠post，大部份會員係有默契咁玩嘅
但有一班人出咗代表咩?

驚唔驚人哋會鳩填？

今晚既野唔覺得要強行同cd rom 扯關係

較咗唔俾重覆IP投票，但有人鳩填都阻止唔到
都係用嚟參考啫

有幾個冇ac嘅friend問我係咪有事發生，你覺得呢

就算cd rom比例高定低
都會有cd rom
都係要留意加密

你答野應題得唔得？

我懷疑你智商有問題
咁都唔明

你話想計比例
以前高登做CD-ROM都睇到所有post，但連登有會員加密
如果CD-ROM比例好高，我諗大家要留意吓邊啲post要加密

我答你就算cd rom 比例高定低都係要留意加密
統計黎無用

之後你答唔到任何野

鬼唔知比例高定低都係要留意咩
我話如果CD-ROM比例高，索性少啲加密等佢哋都知發生咩事呀

牛皮燈籠

係重要內容既話 點都要加密啦
點會因為人‘統計完’ 證明比例高 所以要少d加密？

唔係既話加密黎托？

本末倒置

有point就講 有屁就放
無料就收爹

咪講咗加密防唔到狗囉，而家有三份之一人冇ac睇唔到加密嘢
你加密等於block咗呢堆人
唔統計又點知出面有90% CD-ROM定15% CD-ROM呢?

咁都唔明我都冇辦法喇，唔會再答你

1

推對唔住我仲係p牌

不嬲都嗌咪撚加密

講真班狗要睇點會冇ac

反而係大把學生冇ac 仲要勁撚鍾意加密

我已經好努力搞文宣

PISH

加油呀

入面得YES同NO問題
做乜撚野

對於反藍絲都可能有啲用嘅
上Facebook敵後工作嗰類討論

你犀利啦一日一post

我嗰啲輕琼嘢嚟

但要有你咁多既idea
先可以令人brainstorm到新野

成日亂噏啫

一路keep住有30% CD-ROM